林家謙深情曲編監和音《我心中尚未崩壞的部分》MV原來出左

快啲黎聽下 林家謙真係好有才華 如果佢唱仲好

無林家謙喎

個景邊度黎 唔似香港既？用左特效？

觀看次數：4097次

習mode: 這是正式出道的歌手嗎？

其實黃妍個package唔差，個樣唔差，歌幾好，但點解做極都冇乜人氣

marketing唔夠多元化，寰亞都會搵T.O.P.呢啲年輕人商場播欣宜鄭秀文新歌

好撚煩呀sony 打手，呢條女紅唔起架喇，算鳩數啦

做得好 鬧醒佢啦 作唔到洗腦曲就扮晒非主流只係無人欣賞佢
好心佢尊重下人地aga 人地aga都係做創作係作曲 人地夠寫到主流洗腦pop歌啦 呢條女又去話人無才華啦

sony: 我地夠有喺信和落大海報廣告喎

笑而不語

你呢下個樣唔差真係見仁見智咋啵
你試試將佢同陳凱詠Jace比
就會明白點解一個紅遍半邊天
一個仲喺ig掙扎緊幾時先有10k followers呢個問題
仲要今次靠痴林家謙出新歌都無乜大迴響 睇怕Sony出年會開始削佢資源轉捧其他人

妖, 大海報仲衰過銀行貼poster一樣，冇用

Sony a&r 極度戇鳩

我都係聽電台播佢啲歌先知有呢個歌手

差一首代表作，而家啲歌有啲平淡，引起唔到人注意或者迷上佢

林家謙出名作洗腦歌勁都救佢唔到
今次似係詞出事
唔係話啲詞唔好 但太過文藝
稍為害左一個需要代表作既新歌手

aga菲律賓人 民族音樂出名勁
贏在音樂起跑線
黃妍本土派 都寫到好歌 值得支持啦

陳凱樣普通mk妹樣炸啵
黃妍都叫大面版阿sa啦

阿sa好撚靚咩家陣？唔係際遇好入到twins一早消失左啦佢

aga樣似啫 佢華人黎

佢堅有菲律賓血統
同jw Janice一樣
所以先唱得好

當年明愛暗戀補習社迷倒唔少少男

你成日反阿妍做咩

因為二十年過去了 關心妍始終不能被超越

佢拎錯獎

人誰無過

咁黃妍都無錯
你反咩

無反喎 批評咋喎

又一個俾sony浪費嘅歌手

無話浪唔浪費既 佢呢種質地可以去得邊度 留喺呢間公司燃燒青春啱晒啦

發覺牙Jace都幾正式。。。

連小美都力讚就知佢正啦

其實佢有可能係視覺影響聽覺 可能某日佢寫得出果種越難越愛級洗腦神曲都係hit唔到 或者佢需要認命 睇下自己喺樂壇仲有無安身立命之地

無理批評 姐係反
食屎

佢狗眼

無理批評

你咪又係盲撐

耀輝同王樂儀啲詞

我認同佢地既詞寫得好靚呀今次
但對黃妍呢啲新晉歌手黎講 份詞太深喺推動更多人會去聽佢歌呢方面係無效用既 因為啲歌詞喺一般樂迷耳中就係離地 無勾起共鳴 諗落都幾反智

越難越愛都神？你根本唔識音樂

喺傳唱度黎講即係街知巷聞咪神囉

sorry一啲感覺都無 仲要我果陣已經七歲

唔識唱
越夜越有機我就識

你未扯得起就咪同人講啦

幫阿廉奶鞋底啦 林家謙

林家謙有咩問題

藍定黄呀黄妍

用簡體黄既？唔通佢藍？

野可以亂食 說話唔可以亂講

懷疑下唔得咩 你大晒？

做打手做到咁惡

屈人藍絲 你5毛？

起左底
原來係tvb打手
唔怪得咁低質

原來Jace已經咁紅

利伸 我唔識呀問咋

唔好玩針對喎 我唔鍾意聽tvb啲罐頭歌

紅歌仲紅埋人 隔離太勁
佢依家出親街只要有人認得
會好多人認得出佢

唔接受得批評就唔好喺呢個圈生存

唔知好過知啦 我為你既不幸深表遺憾

唔認得lo
mk妹樣

yy

陳凱詠真係好普通
唱歌又唔特別好聽
如果咁好彩比佢紅左
其實個級數仲低過楊千嬅

聽完只認得林家謙
佢個樣完全唔入腦

算係咁 起碼引起我去google下佢 利申聽903先識佢

家謙依家多人認識 我都為佢高興
佢真係一個好有heart既音樂人

歌比較紅，天生二品character幾出

Jace今年出兩首紅呢件黃鹽三首十條街啦

冇咗前面啲金毛，真喺會唔認得

垃圾歌 樓主 港台11位就out左啦
做咩打手啫你

唔好屌我扮清泉,但我完全唔知隔離有咩好聽可能食正近排要防疫?歌詞又有D中?講真佢唱英文歌係幾好聽既,佢之前都唔係出D咁POP既歌,不過佢之前既歌我都無特別鍾意聽,唔係我唔鍾意哩個style,係真係唔係幾好聽,想突然,想正常個d

樓上啲柒頭見黃妍無位上 無端端轉移視線踩Jace 人地紅就紅左 唔係你地講幾句就改變到囉

你苦心一片 成功了

黃妍d歌有特色d

講馬。啊唔係

講女最緊要是其是 非其非

紅歌唔紅人都算 起碼Jace都叫紅歌
比你地屈人唔紅就算啦
都好過佢兩樣都唔掂啦

其實唔可以怪晒Sony唔識宣傳喎
因為佢啲歌點宣傳都係嘥氣啦 要聽既人要聽既聽晒 佢自己都唔想吸納新樂迷

Sony比自由佢作佢想要果啲歌唔係無條件
條件就係比佢出 但唔會出力谷 因為晒錢

你覺得唔差啫 大佬啊2020年呀
仲喺度講咩自己好乖 過馬路唔衝紅燈
晚晚都要寫日記果啲悶野
點叫package好先 無人氣好正常

要去試當真／熊仔頭客串下
等d 00後認識下先可以出頭

佢以前有幫高登音樂台錄歌
不過人地試當真咁紅 會受佢玩先算啦 心諗：乜水呀邊撚個黃妍啊 想痴我地金糠？ 過主喇屌你老母閪

其實唔可以怪晒Sony唔識宣傳喎
因為佢啲歌點宣傳都係嘥氣啦 要聽既人要聽既聽晒 佢自己咩樣創作方向都唔係想吸納新樂迷架啦 咪賴啦

我冇屈佢 黃同陳知名度都係中游

做自己鍾意ge野咪好
好過janice比黎明迫佢唱k歌捧紅
但搞到之前有d情緒問題

純真難求
你鍾意隔離女呢dmk妹？

真？

試當真又有幾紅
我問同事 90後都唔識

衛蘭果陣係咁出k歌先捱唔住啫
呢條女係試一首都懶
唔係出一首大眾曲風就驚無左風格呀
再講大眾曲風都唔一定要情情塔塔既

豪腎是旦一個都紅過粒黃鹽啦

你憑咩話凱詠唔純？

試當真唔紅？依家開緊謝票場live二千幾人睇緊 你叫粒黃鹽做live有一百人睇先講啦 話人唔紅 識條鐵咩你

嗱 睇野啦

我用踢波黎比喻 Jace英冠爭緊升班
呢粒黃鹽就喺英冠中游鳩流流
高下立見啦

用有特色黎掩飾無人聽既真相會唔會太可悲呢 放棄無謂既掙扎啦 試下做一個hot lady 或者仲可以喺音樂上殺出新方向啊

sony marketing=笑話

樓主收左Sony幾多好處？

好有義氣

咁又係 學下小明咁 唱d鼓勵人ge k歌

who

睇個樣都知

蘇致豪 許腎 咁都唔識
你深山出黎？

人不可以貌相 佢乖乖女你唔知啫

你唔可以用黃妍黎同其他人做比較而去話其他人紅架啵

飛夢live 都有千幾人睇啦 咪一樣唔紅

但人地唔會不停自誇囉

得67k followers都叫紅
whizoo有12萬都大把人唔識佢地

我就捧伯明翰ge
伯明翰中游但大城市
球迷一定多過上游ge 布里斯托城

佢冇本錢賣性感
你估個個都徐子珊咩

試當真活躍訂戶九成
課金人數月月新高
你呢個？睇怕都係買返黎既假粉居多

我反日

蘇嘉豪我就識

你同佢訓過
你又知佢乖？

黃妍都冇自誇

林家謙唱仲好

化下對眼比淫啲 著衫唔好一味由形包到落腳試多啲好睇既衣著已經吸引到多啲人留意啦 依家又唔係叫佢去拍咸片

啱呀

除左你同占奔吹奏
都冇點聽過
我地波台自己友孝仔屌打佢啦

佢次次訪問都講 唔係自誇？

做咩要行呢條路呢？

林家謙太多歌
比人唱下都好

咁外界都覺得佢乖啵

有幾年仲係Sony Ericson 年代
有新手機出時陳柏宇先出得碟
配合手機宣傳

所以咪無人識囉 乖搵到食？

學期完有優點拎

比到男仔幻想

無喎 形象黎啫
但唔啱年代囉 依家仲邊興玉女架

咁巴閉咪又係讀樹大

今年因為疫情成日都聽電台都聽左好多歌
但黃妍真係唔識欣賞

Aga live唔算好好我覺得
有時唱到踩鋼線咁
好牙煙
Ginlee就真係正

TREE U都係U

啱呀 條女成日以為自己有咩特別 唱埋啲無人明既歌
樹大出黎好心佢安份守己啦

其實唔可以怪晒Sony唔識宣傳喎
因為佢啲歌點宣傳都係嘥氣啦 要聽既人要聽既聽晒 佢自己咁樣創作方向都唔係想吸納新樂迷架啦 咪賴啦

讀樹大同讀多四年中學一樣

Jace係咪好聽好多

事實已經擺在眼前 就係大部分人都唔鍾意聽呢粒黃鹽 覺得佢阻住地球轉
樓主收手啦

在這個時期，作為一名唱作歌手，Cath 會如何自處呢？Cath 相信做音樂不用隨波逐流，要做的是堅持自己的音樂創作，曾經有網上留言指Cath 的作品比較另類、奇怪，Cath 坦言並唔介意，並會努力做自己想做嘅音樂。

睇下呢條女口氣大到呢 咩叫做隨波逐流呀 依家aga gin lee 馮允謙果啲歌好失禮你？咁你又走去搵林家謙作曲？人地專作主流歌喎 你咁仆街既講野？

係咪好震驚呢

Keyman都係樹大

sony垃圾日匪公司
糟蹋我Cath

講個校舍又真駁唔到

屌
你話隔離條女靚我都當你口味俗
你話佢唱得好？
造星個個cloud都屌打呢個啦

認輸啦

人地有ps5喎

得你不停反
都唔知係咪想溝佢唔show你

keyman唔係唱歌點同

林家謙都唔係首首主流啦

呃d毒撚就得

咁讀咩學校同唱歌有咩關係呢請問

人地首首都多人捧場 又唔做宣傳都hit喎
啲歌唔主流既話會做到？

關架 林家謙港大

黃妍啲歌都幾好聽
希望出多啲牆身有裂嗰種類型嘅歌

佢都唱唔掂呢個曲風 佢不如退居幕後啦

你咁落力反佢

唔算反 係一啲好心既提醒點評同建議

邊係

咁張學友呢

打者愛也

佢由新人出道時果首下一位前度已經勁多人聽 好心理性啲啦 順帶一提 家謙St.joseph 黃妍只係屯天

你都多魚
張學友都冇ugrad
阿gem都係mk妹

嶺大嫁師傅

sor我記錯
但佢St.joseph名校點都屌打條屯天妹啦

總之咁水皮既歌手都係無聽既價值喇
樣就勉強可以睇下既

屌拿星你不如去撐麥明詩啦

麥明詩咁唔靚 撐黎托

黃黃地喎啲詞，因為有日聽903，佢同黃樂儀好似會做旁聽師

床下滲著黑的氣味 (套blackblock)
牆上掛著針的責備
門後困著磚的勝利 (磚明啦)
可相信尚有空氣
門外發現孔雀有翼
途上證實心中有山要攀 (獅子山)
有海要輕輕穿過就有你 才知 我尚有一寸完美

不過可能係我過份解讀

分析得幾好 但黃就應該黃得表面啲
樂儀填詞比馮允謙果首地球來的人先叫黃得到肉 呢份詞太隱晦啦 好少人會留意到呢啲隱藏信息

呢個post最仆街既樓主借Terrence過橋

算你識d野

但你唔識呢

睇咗MV
點解唔試下跟歌詞拍返個意境出嚟...
基本上分鏡係萬能key...

明顯係拍唔切 最後亂鳩咁拍啦
派歌果下未拍 拖拖下就快一個月仲未出mv唔撚掂
求其拍啲花巧野就算 同首歌表達既信息無乜關係

或者係Sony無錢跟歌詞拍到咁癲
又山又落雨又打風又孔雀又廢墟 點拍呀
拍到cg卡通又變左上次遲起個mv咁白痴
咁咪索性唔做囉

可能連男角都唔夠錢請
其實MV都有廢墟境
要求唔高，搵個男角拍呢幾句都心足

抱著你寬闊的邊界
穿得過無限挫敗
我靠著你優雅的姿態
世界正崩壞

搵林家謙拍啊嘛 包佢紅
依家捉到鹿唔識脫角 抵佢霉啦

我suppose果種廢墟 應該要係deadpool啱啱重生整到個研究所燒到爛撚晒再喺堆灰度爬出黎果種場景先係廢墟
依家佢個景只能定義做一處荒廢場地
談唔上係廢墟